[
    {
        "randomId": 18
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Umugabo wa mushiki wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Naryamye natariye",
            "answer": "Naryamye ntariye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Kudonda urusyo",
            "answer": "Gukoma urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Isonga ry'uruhindu (umunwa)",
            "answer": "Umuretso"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Impundu nyinshi",
            "answer": "Urwanaga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Amata avanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Murumuna, mukuru, musaza w'umugore wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Umuheha banywesha amata",
            "answer": "Umuceri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ayacamukijwe agashyirwamo imibavu",
            "answer": "Amadahano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Murumuna, mukuru wa data",
            "answer": "Data wacu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Ay'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ishyo ryinshi",
            "answer": "Amashyo (umwikubo w'ishyo rirenze rimwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amata y'inka yenda guteka",
            "answer": "Amagonera, amasuga, amanga"
        }
    }
]